鐵路警區港島線男巡警初步確診

!